我老豆算唔算仆街

係我中學果時 佢拎左我份由細個開始供既保險去賭 雖然係佢供
又借貸去賭 還唔起 申請左破產
仲好記得老母喊哂口咁同我講呢件事
老豆老母已經好多年無一齊瞓
大家出面好似都另有意中人
老豆因為要搞破產啲野 證明支出 唔肯離婚
究竟得老豆係咪仆街
破產係咪好普遍

手殘 我老豆係咪仆街

重要問？

有時會諗自己係咪身在福中不知福
有一個完整家庭

形式上完整啫

或者佢地離到婚會開心啲
而加日日係屋企好似租客關係咁
名存實亡既夫妻

爛賭已經係仆街

係咪十有八九既老豆都爛賭

應該得1-2 個

馬會班廢老就係，無飯食都要拎去賭

好啦 唔再嘗試安慰自己

佢完全無諗過戒賭 點解我老豆係咁
係上天既考驗

我情況同你一樣，連拎保險個到都係差在佢地離左婚

係咪個個有幫仔女供保險既爛賭老豆都會拎黎賭

原來唔係得我一個咁

同你一樣，十年前離佐婚

身在福中不知福一定唔係你，佢做成咁，係欠左你

我老豆都係賭到仆街 仲偷媽咪啲金器,又攞哂佢啲積蓄
搵兩三萬但唔俾家用 爭落親戚同銀行一大筆債
有時覺得媽咪唔離婚真係好忍得,為咗我地仔女一個人好吃力供書教學

我老豆都搵兩萬 唔比家用
老母出去做野頂住 阻住我申請grantloan
有Loan到既 grant唔到
大家以為你有錢grant唔到 根本啲錢都唔會到我手

終於有同路人
媽咪聽到借錢兩個字都勁抗拒non-means都廢事考慮
出面啲人成日以為你老豆搵咁多實唔會窮得去邊
事實係自己供養自己
不過有苦自己知 都廢事解釋咁多俾人聽

係